[{"titre":"Domada","type_recette":"Plat","categorie":"S\u00e9n\u00e9galaise","duree":"60","nbre_personne":"6","nom":"jay","email":"wareg@jay.jay","preparation":"Tous M\u00e9langer","date_ajout":"2019-12-18","photo":"https:\/\/lacuisinededaba.files.wordpress.com\/2015\/01\/image18.jpg","id_recette":"eafb9e5c38eed3902bdea6872b35ed60"},{"titre":"Maf\u00e9","type_recette":"Plat","categorie":"S\u00e9n\u00e9galaise","duree":"60","nbre_personne":"6","nom":"Jay","email":"jay@jay.jay","preparation":"Tous M\u00e9langer","date_ajout":"2019-12-19","photo":"https:\/\/lacuisinededaba.files.wordpress.com\/2015\/01\/image106.jpg","id_recette":"183fff48bb7161ee90026a5df9050560"},{"titre":"Tarte","type_recette":"Dessert","categorie":"Fran\u00e7caise","duree":"60","nbre_personne":"9","nom":"Gerard","email":"Gerard@jay.jay","preparation":"Tous M\u00e9langer","date_ajout":"2019-12-15","photo":"https:\/\/static.750g.com\/images\/1200-630\/e4cdc6fa5561d13b5c283f17b50bd01b\/tarte-aux-fraises.jpg","id_recette":"bad1fd43b500d67d14a77cdbfc3d3810"}]